覺唔覺場運動開始尾機

三罷都搞唔到

一隻狗都冇死到

唔好講到有成功三罷過咁

三罷其實好依賴暴大埋大既手足

大學生考緊試